[被屈五毛]記唔記得之前外國人同台灣人點笑你地班偽抗爭者？今次仲要表演道歉？好左膠呀！

我係我間豪宅食緊pizza，好好味！

請泛民左膠繼續俾負評，唔好浪費咗你老闆d錢